笑死，H&K唔再賣槍俾香港政府

警隊向德廠商採購衝鋒槍被拒 強調反恐工作不受影響
2017-11-16 18:52

警方使用近四十年的MP5衝鋒槍，有關的德國廠商不再向警隊賣槍及配件，保安局指會物色新供應商，不會構成保安風險。

近期外國政要訪港都會見到反恐特勤隊出動，持MP5衝鋒槍戒備。這款衝鋒槍由德國一間槍械製造商供應，據了解，警方年初向製造商購買MP5衝鋒槍配件，但被對方拒絕，指已將香港從可供應地區列表中剔除。

香港警隊70年代尾已經引入MP5衝鋒槍，現在除了機場特警、飛虎隊、要員保護組及反恐特勤隊，都有較多這系列的衝鋒槍。

我們向廠商查詢不向香港賣槍的原因，但未獲回覆。德國駐港總領事館指，德國政府不會就拒絕武器出口提供資料。

警方指，德國製造商不再供應MP5，理由是香港並非北約成員國，警方正物色新供應商。保安局局長李家超表示，執法部門採購裝備時不會依靠單一供應商。

李家超表示︰「有不同供應，所以槍械供應方面不會影響執法部門行動，盡量不會依賴單一型號或者單一供應商，所以工作方面，特別反恐工作方面不受影響，這也不是發生第一次。」

立法會議員涂謹申擔心，警方就算換新裝備需要時間訓練︰「畢竟德國(牌子)用了這麼久，一段時間亦訓練了。如果新槍械，因為是電光火石之間，救命用的，不是你死便我死，與恐怖分子對決時，你用新槍械、訓練也要重新做。」

他建議特區政府再向德國方面溝通。

等睇飛虎隊轉用支國xx式衝鋒槍

係咪即係要轉用強國槍

最後咪濕鳩SIG賣曬D MPX俾差佬囉

SDU遲D會轉用SIG MPX

用東風乜乜咪夠囉 咁勁

走火射死幾件

歐美唔承認一國兩制運作成功又一鐵證

用強國西瓜電池炮啦

德國d 軍品零件黎港一向煩

仲好添
可以用返國貨

乜機場特警果堆唔係巴基斯坦oem架咩

用Mac10囉咁

柒 遲啲支那人又可以話要不是共產黨你們香港公安槍都無得用呀

比人制裁 驚你射示威者

警方指，德國製造商不再供應MP5，理由是香港並非北約成員國

分分鐘係佢地扮人地唔畀貨

之後轉入蝗貨

我都想知

假藉口 真制裁
開始武器禁運

黑星

到震，唔通以前香港就係北約入面咩

German arms company Heckler & Koch to ‘no longer supply undemocratic, corrupt countries’

The move would rule out arms deals with Saudi Arabia, Mexico, Brazil, India and even Nato member Turkey

＠Tuesday 29 November 2016

唔止係非NATO成員國唔賣喎
undemocratic同corrupt國家都唔賣
就連同係NATO既火雞國都唔撚賣

凌凌漆：做咩啊？你中咗槍嘅？ 阿琴：試槍啊！

點解俾人拒絕嘅？

抵撚死

A / 德國制裁香港 ?
B / 港共主動CUT單轉支那槍?

等睇黑警無槍用/用會自爆嘅槍

undemocratic, corrupt countries’

香港中曬

點解民主黨涂謹申會咁擔心黑警？

屌你老母練返少林氣功金鐘罩算鳩數啦

CS/LS3型沖鋒槍 MP5山塞版又有油水

銅鑼灣事件、黃之鋒被拉、議員被DQ

當國際社會盲架，開始要還啦

因為支那囉

左膠國都睇唔起香港
港豬就快比坦克車車死

共狗不知幾熱衷得到外國武器，B邊有可能

有無中國製呀 用中國製囉

澳門狗jr:我地有錢買可以抄

班警犬唔係歐洲嘢唔用架
警車又係，武器都係

唔知以為呢40年香港係北約成員 岩岩脫離左
真係當香港人豬咁養

中國唔係香港袓國咩，咪用返中國貨囉 不過小心走火射到自己人或者同賊駁火時射唔出

問下北約大佬

YES呀個樣一模一樣 性能就

槍真係用來反恐咩？過多幾年分分鐘指住我同你啦

擺明向支共輸送

唔明連仔笑乜春

用大陸槍啦屌你老味

留名睇軍事毒撚寫論文

其實德國唔肯賣武器俾非北約成員國都唔係第一日嘅事，香港轉槍係遲早嘅問題
不過SIG廠一向鑊氣多，唔知賣咩垃圾俾人

驚犬不知幾識使錢
你幾時見過佢地用cheap 野？

廢事將來做戰犯幫兇

依家全世界睇香港=隣国，隣国最高興！跟手高價賣死貨紅星手槍俾香港，支槍唔開都爆

諗起蠱惑的槍

用AK47，又平又襟用

古惑的槍

德國佬唔做港共生意噃

指已將香港從可供應地區列表中剔除

制裁開始了

p90既時代係咪可以降臨

廠商個理由會唔會膠咗d

猶差單野辣著左德國佬啊

英國係北約

點解嘅，祖國咁強大
德國佬唔再賣槍俾我哋係咪想得罪中國

遲下可能係EU宣佈向支那禁售軍備令同樣適用於香港
地鐵個兩部ER20機車可以即時停駛

Benz 好似已經唔肯賣鳥, 最新嘅, 要用歐霸, 但都唔係原車入到, 要南京砌

已經冇得揸benz啦，衣加槍又冇埋

成班黨衛軍咁，用P08 襯晒佢哋啦

終於同支那溶為一體

其實早係2014年班差佬對人群放teargas已經放哂風有機會唔再供應裝備俾hkpd
iveco好似係支那分公司賣

洗腎機都要用支產

g持國狗

又話香港係國際城市, 連德國槍都買唔到。政府係咪要反醒下自己做過Ｄ乜７野？

我淨係聽過SIG出名貴

Benz唔做警犬生意啦
警犬好快冇歐洲車揸歐洲武器用

水砲車都應該禁賣嚟香港啦𨳒

黨軍做乜唔用國產

夠殺人啦

分明係猶差集會啦，
原來供應緊俾幾萬個痴線佬

揸BYD 囉
用黑星囉

到時警犬换番國狗裝備，可能殘障都抽唔贏

用AK47
最岩賊用

MTR 個幾部ER20 以前一黎香港個陣 都比支那禁止過境作業
淨係可以用返舊美國車頭緊急時候拉車過去

以前供貨俾大英帝國好正常

坐既坐靚車 用既用靚槍 唔好話第三世界國家 分分鍾D二流國家見到都提子

唔係EU講明唔准過羅湖橋咩?

2016年新聞？

Terrorist win

唔撚用中國際？ 用德國做乜撚野呀

係喎
呢加愈來愈少見BMW鐵馬
見到多左好多Honda 鐵馬
BMW鐵馬好靚

轉用國貨囉
飛虎隊仲可以升埋LV做神風飛虎隊

我真係唔撚明,大大個支那係上面唔買,係到要買外國貨

勾結外國勢力

ubisoft 神預測

共享支那榮耀

支那貨唔會爆炸架

擺明知你運d技術比大陸，仲會賣比你咩

佢保安事務委員會左咁多年
呢啲野9成搵佢講嫁啦
你幾多年無睇過新聞

其實你d槍都係用嚟射市民打學生
用國產既仲好啦 專殺自己人

唔係因為EU對支那實施武器禁運先至唔可以駛上羅湖橋咩

射兩粒就卡彈

吹水吹好D 日本係北約?

點解唔用國貨啊？？？

新裝備 stg44加luger配榮耀匕首

唔係今日既事？
點解之前得？

用黑星支那槍囉

醒目，第時香港公安射殺市民嗰陣，佢就唔會俾西方文明屌助紂為虐

買左支開唔到既槍返嚟嘛

如果，警隊全部用古惑的槍會點？

佢係立法會保安事務委員會老臣子嘛

97前 香港係英國 英國係北約

係美國造果批垃圾過閪 jam到on99 試過trigger failure自動打完一夾

以前香港一國兩制,咪當繼續出貨俾大英

而家都冇左一國兩制,仲點可以當你係成員國?

有生意都唔做

老美係日本老豆

買SIG，新聞都有請有新槍SIG516
或者
買美國授權果啲廠都有mp5系列
再唔係
用北方工業囉

買95式短突啦,中共咪用緊囉

關唔關猶差事件事呢

ubisoft

政治思想不對 唔愛國

Ubisoft 神預言

P320好似都易走火

比卡超今鋪仲唔仆街

北方工業咪有NR-08買囉
除咗質數之外,完全同MP5一樣架

痴線
啲人幾耐無睇過新聞

用山寨版囉

咪撚on9啦，7.62係香港咁細既地方射知唔知幾危險呀

D槍用黎射你班港豬，點會用cheap野

中國製ppk

我見消防新車都係用歐霸
累撚埋其他部門

擺明車馬唔妥班猶差

不如用scorpion evo啦，又輕又快

質數

香港飞虎队精良装备亮相

sig原裝ok 美版先垃圾

香港飞虎队配合直-9直升机进行攻坚任务

咩game?

其實有冇揸錯位，前面棍仔唔揸揸個彈夾

屌，用乜撚野熗丫，不嬲都用炮嫁嘛 用嘴炮咪夠囉

好快夜視鏡果d都唔賣俾你 因為已經係支港

可能個夾鬆鬆地要扶住呢

連呢啲post都唔敢入，五毛真係食撚屎

有祖國老翻，什麼都不怕

都未諗到點幫支那兜

正想講R6飛虎隊都唔係用德國槍
用埋d濕鳩國產槍
但聽過有研究過既朋友講,香港法例講明飛虎隊唔可以用國產槍

以前係英國屬地
自97複入侵後 已經淪陷

英國係北約入面
香港under 英國
香港用黑鷹個陣，支那直升機都唔知有冇😪

買SIG516嘛
呢度留言既有幾多人識野呀
連登真係垃撚圾

用警棍

Source?

係咩 不過唔緊要

因為重點係香港比人禁售武

香港玩完
依家係人地唔承認你一個兩制呀

等睇遲下連飛機都買唔到

撚關香港呢個兩個字事咩
擺到明關中國事啦
MI5 SIG516真係無咩分別

歐霸消防車用左廿幾三十年啦
遲下救護車可能都無benz用

特衰做咩衰咩搞到一獲粥
岩喇，警犬同大陸接軌喇，做公安喇
垃圾

幾歲呀小朋友
得一間公司咩
下間咪又係德國槍？

又用支那卡彈鎗

炸膛槍

用下腦先留言啦
定無腦？

㩒錯負皮
btw德國

用中國貨

諗起The Dark Knight
Harney Dent
If you want to kill me, buy American one

遲下就多間架啦
一次過收晒你皮就直落你面

你用完腦都係得依句廢話
定係你都無用到

好難講，警隊話德國公司唔賣，冇啦啦講德國公司，肯定有野啦，冇野都唔會講到國家層面
肯定想買支那槍

唔明D人開心D乜 轉用支共槍真係好咩

最好啦
走光死多d黑警

根本唔會轉,冇左H&K仲有SIG

岩岩先買左百幾架iveci 垃圾警車
你要知道買野係物流署既事
岩要求價錢平 幾狗屎垃圾都可以中

除非列得好出擺明個規格只適合其中一隻品牌

你條支那賤畜死開啦

你啱呀 要黎自殘幾ok

轉用支那槍我估啲人會唔再怕

歐霸個波箱耐用度同Benz比差九皮

用開 dennis, 而家係scania多喎

iveco, 打錯自膠

車界金句

想放假?揸歐霸

梁振英講以國家名義殺人無罪，係唔係一個factor？

支持國產

轉用P90有冇得諗？

轉用偉大祖國卡彈槍

用95式啦 夠牛逼

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

泵車用dennis, 鋼梯車用iveco, 依家消防靈車都係用老爺iveco改裝而成

我支那賤畜 ？
連登柒就一早知
唔知有咁多既姐

SIG 516夠晒定
轉左唔使轉training
又德國槍

用note 7

留言前做少少功課咪唔使柒囉
下一間用Sigsauer
都係德國槍
咩原因都好，結果係h&k都係唔買
講咩德國制裁香港
笑死人咩
公司憑咩制裁人，唔賣都係商業決定姐
下間咪又係德國公司

你唔好話發啦 家下幾多恐怖分子先得嫁

邊夠臭閪支那95式定

無綫新聞今引消息報道，警方年初向德國一家槍械製造商採購MP5衝鋒槍時，遭對方拒絕，更表示已將香港從可供應地區列表剔除，令保安局要物色新供應商。報道並無提及槍械商的名字，但其實一年前已有外媒報道指，MP5生產商、德國的Heckler & Koch改變政策，拒絕再向不民主、貪腐或非北約成員的國家提供武器。

MP5仲係呢個世代嚟講
最可靠最輕巧靈活嘅衝鋒槍

特別係德國人著重重工業
唔會似鄰國咁賣垃圾貨俾人
根本就係德國同鄰國有意見
所以香港都要收皮

有啲人仲講話東家唔打打西家
家陣講明香港唔係北約國成員
準備迎接同越南/非洲一樣嘅軍備啦
再唔係可以用警犬試大陸槍嘅爆炸效果
真係一流

還？
d官有咩所謂
佢地揾夠就去做英國人啦
係班平民先大家都支那人

買AK-47囉屌你老母死黑警

今次就mp5下次就psg1

人地土耳其都唔賣
即係唔關北約事

German arms company Heckler & Koch to ‘no longer supply undemocratic, corrupt countries’

人地講左啦

近日，據俄羅斯軍事等價網報道，德國最大的輕武器製造商HK公司決定不再向北約成員國以外的國家供應其生產的武器裝備，因為向其他國家供應武器很難獲得德國政府的批准。HK公司將向那些民主和無腐敗的國家，同時是北約成員國或夥伴國的國家出售武器，這一立場將會排除該公司與這些國家，如沙特阿拉伯、墨西哥、巴西、印度，甚至是北約成員國但是存在人權問題爭議的土耳其進行武器交易，在被問及對這一立場的態度時，該公司並未作出回應。

原文網址：

d 五毛狗仲話其他國家會驚支那，唔會賣武器比香港

而家真係唔賣喇

香港警察唔好再用日本仔本田鐵馬啦，用春風啦，成架寶馬咁

咁撚多個都唔賣佢唔洗做生意?

公安都係用国貨
香港心繫祖国緊係用85式

擁抱中國貨啦
用貴一倍價錢買垃圾囉 納稅人都慣架啦

水炮車又係邊個國家

祖國 九五式 步槍

德國槍械一向有市場唔憂做

下 我覺得好撚恐怖 一個政府有武器作為保護係理所當然既事 依家俾人禁左 第一下諗到既係香港自主性已經冇緊 遲啲要搵祖國俾武器我地 咪姐係軍事控制緊我地 想反抗都唔得

班黑警開槍果陣會唔會走火射鳩死自己架

點撚解連登仔咁戇鳩
宜家賣槍係b2b唔係國家對國家
禁乜撚野
人地咪講撚左原因囉
非北約國家嘛
唔通香港賣啲港人限定既野
美國人買唔到
我地又好撚恐怖，制裁呀 咁咩

撚識咩佢地
鳩up就叻

用AK啦

無話係因為非北約國家唔賣呀

白痴仔

咁你覺得原因係corrupt？

用俄羅斯PP-19

好柒

係既要買埋 five seven 手槍 否則要帶兩種口徑子彈

原因？

借d易想轉用支那槍咋掛

唔同係檯面話佢博用支那槍咩

MADE IN CHINA

買d打大笨象嘅啦不如

鬼佬眼中 香港係咪corrupt 就唔知
undemocratic 就一定係啦 928咁玩法

提供過d車比交通試啦

太柒

一陣d救人行動 d子彈都唔知射去邊

最搞笑係
呢邊歐美話香港一國兩制走樣
果邊港共政府就話一國兩制獲國際社會肯定
真係唔知港共個國際有幾國際

入支那槍囉咁愛國
袋係袋都走火

打個飛機先
陳浩天同德佬咁熟，做到野

我地仲有UFO來福槍同痰罐仔點224子彈

用大陸車載港豬都無所謂
原來遲d換晒大陸鎗仲會咁開心添
連登仔真心高汁

支國有錢到送埋槍畀Somali pirates
唔差在送埋畀香港公安啦, 橫掂都就快同支國公安融為一體
順便幫香港人慳返啲納稅人嘅錢吖嘛

地錢啲車都話巿民用到 佢地啲槍卡彈炸鏜真係唔多關巿民事 佢地支槍幾耐冇為保護巿民而開

又唔係自己陀，爆炸又有咩所謂

萬一喺走火喺街周圍都係市民啦
好喇要駁火射唔停d犯
瀨野又係普通人
成班為抽而抽柒下柒下咁

你反咩撚嘢政府？
家陣政府年年俾水警犬買國產貨
佢係要指定用垃圾你想點阻？
寶馬benz唔撚用
佢係要用大陸嘢
遲吓真係想象到全香港得政府專用垃圾車
追都追唔到過百（隨時又燒到call消防）

政府鐘意搵市民試水早係97後已經日日做緊

辣低幾件黑警咪幾好

你先柒下柒下
依家係我叫H&K唔賣槍俾港共呀？
係德國佬唔賣咋
依家就係德國佬要收你港共同港豬皮咋

第三國際

如果陳浩天去買, 結果會好唔同

正到暈

愛國請用國貨

申請左由香港人稅收度加撥款未？
有中囯供應商嗎？
加幾十億夠未？

9你老母個5呀

梗係定啦，射速咁撚慢

卡彈實定架喎

共產國際

打個六折有無機?

呢個post 好多人都唔係議事論事 可見將來有民主都冇用

咁日本點?佢地都好多mp5

其實拎到政府個出口permit就得
日本應該無問題 有美國照住

點樣undemocratic 法？
依家係犯法，好聲好氣勸唔散，暴力又唔散
洗唔洗跪係度求你散會？

如果揼催淚彈叫undemocratic, 好多democratic 國家
到要納入undemocratic 國家

係2登凡係有關政治post 都係咁
講多都晒氣

哦，928 full gear load哂 AR15, 870 仲要做埋射擊姿勢 向和平示威者舉開槍旗既都係democratic 既咁咪唔係囉
我就未見過democratic 國家用鎗指無武裝既示威者
如果有既你可以po出黎等我學下野

仲有de唔democratic 唔係我話
德國佬話唔係咪唔係
事實就係佢得3個條件唔賣 1. Non-NATO member 2. Corruption 3. Undemocratic
呢廿年都唔係NATO member 但係買到，係928之後唔得
香港清廉指數又無乜太大轉變，即係唔關事
連Benz 都唔做你生意
咁你話係咩原因？

有無射？示威者無武器？

德國佬唔賣比香港的確系同中國有關
但唔係因為香港唔民主

sig唔係瑞士野嚟架咩

警犬口講愛國
但全身裝備都係來佬野
美國 歐洲出嘅班死差佬不知用得幾開心
淨係ATCU嗰班友著嘅迷彩衫都百幾二百美金一件
你叫佢地用95式？

無武器真係笑撚死人

320係佢死蠢冇裝trigger safety
撞啱角度個trigger會因為慣性繼續行
然後就開槍
X5個雞偷輕咗就冇呢個問題
新出呢批320已經加返trigger safety

美國軍方最鍾意做嘅野

屌撈撚亂咗個名

可唔可以令日本貨都禁賣比香港

啲hiace civic 都冇人做
全民齊用國貨

你唔講都唔發現一個blocked user都冇

重用mp5唔係好落後?

le個post暴露左連登仔年齡

係lor仲用實彈武器
應該用念力

等緊

唔怪得彩6果兩個飛虎用支那槍

M4個設計咪又係幾十年如一日
Mp5個設計係真正經得起時間考驗

都岩既
連保鮮紙都係武器黎
咁實唔夠你講啦

用黑星啦, 襯返黑警

rainbow six siege預言成功，用支那槍

連遮都係武器
咁我無野好講

吓
M4由最初M4到M4A1到SOPMOD都起碼大改左四次喎

MP5就真係無乜大變動喇

上個科林都要玻璃心到咁
唔屌得既
咁無人幫到你

咁事實上黎講警用真係無得輸

大把歐美警局仲用緊

平時就日尸話北望神州，香港已經回歸，凡事都要背靠祖國

但每次總係喺某些時候就突然同你講要國際化

讚臭閪支那啲槍好撚好唔係議事論事咩

彈藥呢？
而家SDU用緊一堆支那製9mm
底火硬到要Mp5先用到
呢堆垃圾都要燒咗佢架唔通留嚟煲湯咩

唔用9mm點幫診支那買9mm彈
同埋無啦啦開條5.7出嚟貪好玩？

真
死5毛係咪好開心

MP5A5摺左buttstock後短過P90
mp5既roller-delay blowback今佢又準又細後座力

P90穿透力太勁
火力係警用黎講唔係最重要
太勁反而容易誤傷途人/人質

所以呢d特質都令MP5成為咁多特警既主流槍

同ISIS買囉，反正都係用嚟對付平民

名正言順用國貨

我唔明有乜好笑

人地特撚登手

返去做功課啦

P90真心一流，細個嗰陣個個都屌佢成支槍有半支都係膠，成班唔識貨
先唔講半透明彈匣有乜好處
細支又高彈速之餘又低後座力

P90我個人唔鐘意個彈夾擺位

但問題係5.7x28mm 香港好似完全無用
一轉好大工程